同志另結新歡主動付分手費 「主人」疑感不忿再索款被控

男同志另結新歡，向交往半年的同志友人提出不再聯絡，並自願付出3,000元作補償，惟友人疑繼續索取金錢。事主恐怕早前傳給友人的下體照片會在網上公開，報警處理。友人終被控勒索罪，案件今在區域法院開審。事主供稱，兩人交往時他以「主人」稱呼被告，並自稱為「狗」。至他另結新歡，起初由他提議付錢分手，惟轉賬後，被告仍威脅將二人對話紀錄放上同志交友網，「畀你條仔見識下你之前點樣溝仔」。